到底菁蒼派定SH派贏

下星期有分曉

利申Ching chong 派

何必分那麼細 大家都是香港人

SH實贏
問題要SH幾耐

除非尋日V底嗰下先清
如果唔係我set定清倉價低一蚊入貨
都已經唔會輸比SH派

無時間限制 實係SH贏架

SH Tesla 100年

Ching chong 不如入brk b 避住險黎賺，包你日日數錢
萬一股價跌廢老又buy back 谷返起，邊有得輸
上年3/4月跌完升返幫你溝到多左5% share

菁蒼嬴梗
因為佢地永遠都搵到低位入 高位放